矮仔請入

生得矮點溝女

靚仔就得

公司個165矮仔但幾靚仔
成日見有靚女接佢收工
一年換幾次女

比女溝

等收皮